偉大！C.朗拿度解鎖球會生涯600球 比美斯快一步

C.朗拿度解鎖球會600球

在祖雲達斯與國米的比賽中，C.朗拿度攻入了扳平比數的一球，而這粒入球也是他職業生涯為球會球隊攻入的第600球。

意甲第34輪，國米主場迎戰祖記。上半場尼恩高蘭為國米打破僵局，而在下半場第62分鐘，C.朗拿度接比真歷的傳球，左腳低射破門，把比數改寫為1-1。

對於C.朗拿度來說，這粒入球的有著非凡的意義。這是他球會生涯的第600粒入球，包括為葡萄牙體育攻入的5球，為曼聯攻入的118球，為皇馬攻入的450球和為祖記攻入的27球。

C.朗拿度600球

如果按賽事劃分，那麼C.朗拿度的600球中有311粒西甲入球，126粒歐冠盃入球，84粒英超入球，22粒西班牙盃入球，20粒意甲入球，13粒足總盃入球，7粒世冠盃入球，4粒聯賽盃入球，4粒西班牙超級盃入球，3粒葡超入球，2粒葡萄牙杯入球，2粒歐洲超級盃入球，1粒歐冠盃資格賽入球和1粒意大利超級盃入球。

美斯與C.朗拿度的球會入球數差距只有2粒，在今晚之後，美斯的球會生涯入球數來到了598粒，而C.朗拿度先一步解鎖了600球的成就。

球入波靚到

唔過半頁

入球機器？C.朗拿度連續10年聯賽入球超20個

朗迷呢

踢多兩季多兩球

2014/15賽季，他為皇馬在西甲攻入48球，創近10年聯賽入球最高紀錄

左腳貼柱入

快樂足球

去中國聯賽入多600 粒啦

大兩年喎ching
多得2球

C朗起碼踢到45歲，美斯35左右收皮

岩

搵件溫室同敢於挑戰比，笑撚死我咩

轉會係唔係 唔洗時間適應

岩岩轉會唔計

係咪曲線？

C朗: 600球190助攻 (801場)
美斯: 598球231助攻(682場)

成就率先解鎖又話人地踢多兩年
真係好撚柒麻煩
屌你美斯咁勁下次700球快過C朗咪得囉

要咁計，比利快牙朗幾十年解鎖

早出道都有得比今年貴庚呀用年齡計啦廢柴

德國轟炸機幾十年前都過左啦，

喂屌唔好挑骨頭啦，牙朗咁本事咪早幾十年出世贏轟炸機囉

根本連muller都未追得上

唔好拎Messi 同朗比，好撚煩，Messi 一直係同緊老馬比利比緊

可惜仲係遲過馬勒當拿攞世界盃

牙朗好慘，明明踢波都叫叻

但硬係比班垃圾朗迷搞到神憎鬼厭